逃犯條例算唔算有錢人嘅警號？

响香港嘅既得利益者，之前中共/港共做咩都say yes，無論對民生有幾大影響，一概支持

依家終於攪到自己先識反抗，可惜為時已晚，成個議會比保皇黨控制晒，根本無可能唔過

情況就好似以下咁：
起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

下一步可能就係班保皇黨啦

暫時黎講只係唔聽話的有錢佬的警號